立場依家畀poop圍緊

有冇巴打睇緊？

挑釁記者 幾個圍埋去